"Zwaaien door de ketting?
Om verstikt te worden? "
'Met uw genadige toestemming, dat was het wonder ervan, Monseigneur.
Zijn hoofd hangt - zo! "
Hij draaide zich zijwaarts naar het rijtuig en leunde achterover, met de zijne gezicht naar de hemel geworpen en zijn hoofd naar beneden hangend; dan hersteld zelf, prutste met zijn pet en maakte een buiging.
